想問下可唔可以代屋企人去銀行攞錢？

屋企人月頭因事入左院
佢俾左本恆生存摺同身份證我
叫我去銀行拎錢應付屋企開支
想問下咁樣銀行會唔會俾拎？
定需要其他手續？

點解唔去銀行問下要黎連登問

9成唔比～銀行表示比錢咩都ok，拎錢一句私隱收你皮

叫佢簽支票咪得

好似要授權書？

要返工 未得閒去銀行 喺度問下睇下巴打有冇經驗

屋企人冇支票簿啊

遲啲有時間就同屋企人一齊去銀行加你個名，第時淨係你簽名就可以拎

你叫佢比張提款卡你會唔會易d?

去銀行攞張"攞錢纸"返去俾屋企人簽完然後你代攞錢

有死亡證先可以
Btw咁大個人連網上銀行都無？

除非個戶口加咗你做授權人
如果唔係
咩都做唔到
你睇吓屋企人會唔會好轉
出到銀行一陣加你做授權人
咁就一勞永逸

利申 前銀行櫃檯

唔好講上一輩
大把後生都冇

有無freestyle feel先

打去問點樣做授權簽署人

一定要戶主落銀行

爛泥扶唔上柄

咁你都唔係好窮 我為左省返郵寄月結單個10幾蚊轉用網上

正解
比voucher account holder sign
This is only for passbook account
之後比counter, 比你本人id + sign
唔可以over 一個amount

Scb 前員工
Other bank not sure

點解唔直接拎銀行卡去禁。。？

中銀唔撚畀

利申 中銀前員工